全球直播哈里王爺叫雞

唔好笑就咪格硬出啦

你都唔好笑你老母就一樣格硬痾你出黎

邊個正評？